有狗扮人 係東涌 有圖

未fc 但如果唔係狗 係手足 都叫佢番屋企 唔好引起混亂已經幫到好多手
如果係狗 想做咩就各有各做啦

Nowitzski Jersey

推啊

唔撚係狗啊，點錯相

？？？未FC又post出黎？

斷腳

Fc左唔係狗

揾到佢地就問佢地係唔係警察
唔確實咁話唔係就叫佢走

澄清
三位寶寶架車入緊去時比狗查車
屈佢地要強制驗車 成架車拖走左 所以先會由狗車落車

唔好再推

false alarm

不要再推 100%肯定唔係狗
Fact checked

如果係手足 都要解決問題 如果唔係混亂
陣間有手足見到佢地 又搞一搞 曬好又時間

講左 係狗就各有各做 自己諗點做
唔係狗 就叫佢地番屋企 或澄清番 等唔會有混亂

好過大家都形住有3隻狗係到做扮人

fact chk 左係自己人啦，咪亂放人樣啦

依定係你亂捉鬼 仲要post人上黎
直接打擊自已人呀 on9仔

其實已經知係自己人唔係狗
不如del post la

我屌鳩你老母 唔好推post